韋拉：如故事終須結束 請讓雲加親手寫下終章

在接受《隊報》採訪時，韋拉說：「如果這個故事終須走到結束，雲加應該是第一個意識到結尾的人。」

「他為阿仙奴所打造的基礎，以及他所贏得的東西，已足以令他有權作出自己的決定，有足夠的理由選擇自己何時退休。」

「如果說，有一個人真的熱愛這間球會的話，那個人就是雲加。我們可以批評球隊的表現或其他東西，但我不能接受對雲加個人層面的批評。可能是因為我現在也是一名教練，所以感受會有所不同。」

「我仍然記得他如何一次又一次拒絕那些大球會的邀請，並繼續留在阿仙奴。我知道自己在說什麼，因為我當年與那些大球會接觸時，他們曾告訴我，他們的首要目標是讓雲加執教球隊。」

「他對所有人都說了不，但現在，人們忘記了這一點。」

「也許有一天，我會對阿仙奴的帥位感興趣，但也只是也許。我不能再多說什麼，我不想去冒犯雲加，他是我非常崇拜和尊重的人。我知道他因為現在的成績，承受了很多痛苦，然而，很多對他的看法都是來自於前球員。」

爺爺

估唔到偉拉中文咁好 講啲野好文青

雲加一百歲，長憂九十九

不過差咁啲成語四字詞，應該去再進修下

屌 佢帶nyc咪又係屎 緊係明白雲爺爺啦

死鏝狗